就算依家林早洩整左個好過hkg+既app出黎

我都唔撚會走

唔走
食回頭草

咁都有一負皮痴撚線

呃正皮

唔撚走

整到先啦

整到先算啦，整個好 Apps 要時間，整到出黎 登登都應該收左皮。

大家一齊返去

整都太遲喇

革命

食回頭草

On9 仲番去食屎咩

佢條柒頭 點整到

佢地連個網頁版都十年如一日，想佢地攪個好 Apps 真係戇鳩。

反正舊post都無哂 同新forum有乜分別

呢個真
拎高登個網頁版同人講呢個係香港最受歡迎既forum真係笑撚大人個口
1997前既格式咁撚樣

早洩呢隻野養唔熟架

有人負皮 應該係有班自詡為真高登仔 以為無左hkg+ 高登就會高質返啲清靜返啲既人

林旱洩咁撚19 返去咪又係比佢撚鳩你

打手5毛大部份都係用電腦出po
用手機既就絕大部分都係真用戶
唔理高唔高質
但高登既打手同五毛比例一家直線上升緊

返去五毛懷抱
邊個會咁撚on9